= Описание =

Деплой нужен для того что-бы применить какой либо sql-файл.
Для деплоя необходим сам sql-файл, который нужно разместить в папке sql в корне сайта, файл должен быть специально обозван:

{{{ 
[год][месяц][день][часы][минуты][тип деплоя][пользователь создавший файл].sql
}}}
    
= Типы деплоя =

{{{install}}} - инсталяция структуры базы

{{{patch}}} - патч, применяется для изменения в текущей структуре базы

{{{datainstall}}} - инсталяция данных, обычно необходимых для работы сайта

{{{datapatch}}} - патч, применяется для изменения текущих данных в базе

{{{testdatai}}} - инсталяция тестовых данных, обычно применяется для тестирования сайта

{{{testdatap}}} - патч, применяется для изменения инсталированых тестовых данных